吊你老母 聽日車長冇罷工呀

唔該推一下揚一下出去
公司管理層班廢中信到十足十
仲諗緊點應變
唔該路面d司機諗下應唔應該依個時候封路送頭
地鐵唔罷殺傷力無限接近0